[I/A] シノビマスター 閃乱カグラ NEW LINK 日版 (3)

官方Twitter:

首抽/角色強度:

強度主要抽爆乳祭，每個月都會開:

最新活動 (SEASONガチャ純白の花嫁):

睇完你地post 係幾好睇 有d想抽

留名 今日好似有生放？

lm

香港時間17:10

未閃覺用呀婆look

講還講唔好貼相.jpg

頂你

抽多50石花嫁又乜都無

嘩 唔好貼呀婆版

下期爆乳 夕燒同麗王 完全無興趣
期待 doa第二期合作

以為出呀婆爆乳

抽到婚紗神樂

on9 原來刷滿一個2000%咁難 刷神樂同凜1200%算

2000% 有冇咩特別

無 可以掛張牌炸

由Q版頭變成咭面頭

btw 1點維護 記得清體 應該出 夕燒同麗王爆乳

早幾日懶得刷 今日朝刷咗3個幾鐘 先刷到4000 coins
同我延長個活動啊

早排太多事 都無留意到個2000%要咁多野幣 今日先認真望

無興趣 skip

又陽屬

啲幣終於有返啲用
但係會唔會貴咗啲

抽左兩下乜都無

今輪好似唔太勁, 又唔太靚

ME覺得麗王幾正

d衫幾淫有d想抽

40抽中天狗
停手

推

今日update出鬥技場 聽日好似有生放送

鬥技場up陽屬惡忍
泡泡飛鳥戰術大失敗

有穗香

300石，收手了

儲儲埋埋等DOA合作先抽啦

買左個石頭號抽晒
齊晒3隻爆乳
其他普角算ok嗎？

另一張斑鳩幾好
但其他一般

利申葡萄你抽到閃光
用左差唔多600石都冇

我葡萄月光

講錯我都係葡萄月光

最後用成千石先抽得一隻

我以為你口味獨特 中意死魚眼

如果冇30送10就skip la

1000石 中得一隻 仲要重覆

石ac?

係 本身想抽上次爆乳班鳩 不過遲左

可能第一代DOA抵抽啲

岩岩抽多下又中多2隻重覆

我想要大波妹

乳牛

悶到無心機開game

有冇抽新pool

好似升到8.1% ssr率 淨係想要豹紋 唔係爆乳又唔想抽

我建議strong hold到爆乳
應該出新角

8.1% 新泳裝 其實好吸引
但又唔實用好矛盾

佢係今次先8.1%？

我印象中上年好似有兩三次8.1%

真
有啲衫幾靚

如果有閃覺就抽，但係無
所以等爆乳

和風同豹紋 幾好睇 不過季卡就唔太想抽

Pish

呢兩個爆乳無興趣 繼續留石

原來kepp住8.1%ssr

日影夜櫻喎